[求屌醒]Plan緊6月頭中亞 去過請入

比啲背景資料先：舊年4月去完哈薩克 不過淨係跟團去左almaty 同astana 。而家同上次freelance請個嗰guide叫佢幫下手，中亞人做野好撚慢
我應該唔會嬲嘅

濃縮版去邊：香港 - 哈薩克 (2-3日) - 土庫曼 (4-5日) - 烏茲別克 (5日) - 吉爾吉斯+哈薩克 (15 日)

Day 1：air Astana 直航 almaty $4200 晏晝到咗hea吓食埋飯返酒店

Day 2：我諗著day trip big almaty lake或者喺alamty鳩行下算 會唔會唔夠時間？

Day 3：問題嚟喇：呢日係星期四，諗著飛入Ashgabat。turkmenstein airline 個網寫話有機但系問極個guide都係同我講話呢啲機位只可以土庫曼啲旅行社買到同得星期五先有機?? 另外website寫話$295eur 一個 佢報俾我 $230usd一個🤷

搭星期五機 : day3就系almaty鳩hea吓, 之前個日去big almaty lake

搭星期四機： 凌晨四點起飛 7am 到ashgabat

Day 4: 晏晝飛去ashgabat 或者 (如搭禮拜四) city tour / underground lake

Day 5: Ashgabat day tour / 去underground lake

Day 6：去地獄之門 夜晚 瞓街🙋

Day 7：睇埋日出緊著開車去烏茲別克過境 預足成日夜晚係khiva瞓 個guide話同我book系city wall入面酒店: 50usd 兩個人

Day 8 :日頭khiva day tour 夜晚去 Urgench 搭飛機去Bukhara 夜晚9半起飛 飛個幾鐘到
夜晚訓bukhara

Day 9: Bukhara day tour

Day 10 : 日頭繼續 Bukhara city 夜晚7點上火車去Andjian 準備入吉爾吉斯

Day 11 : 晏晝1點到 Andjian 諗著Fergana valley day tour 可以嘅順手入埋吉爾吉斯

Day 12: meet up 個guide

跟住個啲未plan到🤦 大概諗著喺karakol almaty附近行下山 無咩興趣入Bishkek 最尾留返日係almaty買野

去過嘅ching add我tg放吓料呀

輕輕一推

Almaty要去峽谷
中亞五國，最值得去係烏茲別克

Khiva可以留多晚
50USD酒店？好似貴咗啲，要睇佢係真高級定係呃鳩你
上次兩個人都係USD30
何況城裏面根本無酒店

點解唔順路一路去土庫曼既？
同埋skip塔吉克？

會去altyn emel 烏茲別克除咗古城有咩睇?

佢話系city wall入面 叫佢send個名同啲相嚟睇吓先

Ching有冇上次你住個間地址同名

濃縮版去邊：香港 - 哈薩克 (2-3日) - 土庫曼 (4-5日) - 烏茲別克 (5日) - 吉爾吉斯+哈薩克 (15 日)

個guide話早啲去左土庫曼先 如果唔係熱撚死

塔吉克冇時間 得一個月時間去晒

Agoda睇rating訂啦

烏茲別克去2個禮拜都得
仲可以去埋Samarkand, 鹹海

到Almaty 個日可以Medeu, 滑雪場，係市內去巴士同地鐵應該去到。或者去下Green Market
Big Almaty Lake 問過有啲本地人都唔識去，但相個景唔錯
以前join 過local tour 去Canyon ，要用成日
其他兩國未去過。

咁撚大穫 吉爾吉斯諗著行吓山騎吓馬炸應該無事掛

issky kul 同song kul 邊個騎馬會好啲? 驚騎得耐屎忽會好痛

特區 應該唔會reject我掛

Green bazaar 會去呀 買定少少野食去土庫曼
Ching Medeu 個溜冰場有冇去過? 5/6月 有冇得溜?

冇去過溜冰場，去左旁邊行山。
如果未坐過蘇聯式地鐵，要試試。
Market 真係似街市，有邊似鴨記，買野可能超市好啲，但有間餐廳好地道，一盤盤菜要個樣叫佢裝
有個地方唔記得咩名係山上面有架單人過山車自己拉手制，好似可以覽車上去，但我係坐巴士上。

拉木圖機場出來，如果唔趕可以坐巴士去市區，應該得一架，啲的士幾搵笨。

土庫曼visa係自己搞定個guide幫你?

song kul一定要過夜
係我見過最多星既地方，超大條銀河

利伸: 去過5大洲睇星

勁呀ching5大洲都去過睇星

會呀 唔封會去camp埋

6月都 -15℃ 凍撚死 買定暖包包著部機

搵owanda 買package 540usd 5日左有 好撚貴 頭7日已經洗左成6000hkd

我坐過喇 上次雞同鴨講買埋地鐵卡竟然會再用到

ching green bazzar間餐廳有冇影相可以tg射俾我嗎

個座山上次都有去冇搭到巴士夜媽媽行左上去 落黎諗著纜車但閂左

極力推薦行上去沿途有almaty景睇

旅遊簽係好貴，
自己申請過境簽你又未必夠時間，
我果時喺吉爾吉斯申請，塔吉克取證
去到塔吉克佢叫我打返去吉吉個領事館，打完就即刻email張visa比我

土庫曼記得黑市唱錢，上年去1對11
不過住宿同埋旅行社都會收美金

所以我諗住機場落地簽 去到中亞第三日就已經入土庫曼

佢報價都寫得清清楚楚

Ching 行程有無update?